有無人記得有年歐霸決賽，辛尼特贏左拜仁？？

果時艾沙雲勁撚到，怪唔知雲加要險簽佢

超級杯又贏埋曼聯

好似四強黎